[10月/美番]RWBY Volume8

雖然應該都無咩人睇 照開POST
今晚(7/11/2020 Sat）播第一集

Trailer:

上季V7提要：（前幾季未睇留意劇透）

比錢睇唔洗煩：
6美金/月 當支持下製作方 應該好難有其他渠道睇到

留名 今季會唔會出埋最後一位四季少女

等到頸都長埋

而家先開始睇第8季

自己友個個都on9

今季睇得好灰 主角們被奸角㩒住黎打